楊潤雄：討論港獨結論必須是港獨不切實際

楊潤雄：討論港獨結論必須是港獨不切實際

【Now新聞台】教育局局長楊潤雄被問到近期有學生派發港獨單張是否觸犯煽動罪，他指由執法機關處理，重申教師與學生討論港獨時結論必須是港獨不切實際。

駐連登獨派代表HKVDC_2017水已潛

共狗是咁

呢樣野同上年考評局歴史問你是當時知識份子是否支持支那共產黨 相信佢地民主一樣

如果你知共產黨個唯物史觀 講左共產必是所有社會最後型態

如果係民主下 投出非共產社會會點
就無人講

共產黨入面討論
共產必勝是必然結果

批判思考喎

支那雜大大

以結論為前提黎為港獨議題可行性做總結
logic？因為不可行所以不可行？
又話要人係通識入面有批判思考

掛羊頭賣狗肉
想洗腦,捂住你把口
國民教育黎炸

同支狗官傾嘢個結論一定係不切實際

獨裁政權 : 推翻我呢個政權係不切實際

咪同連登班所謂現實既人一樣

(兩個月前)連登仔：討論加獨結論必須是西支那冇加泰符

咁討論台灣同中國關係/釣魚台屬於日本、中國定台灣時係唔係都只可以有一種結論

有晒結論重使燃討論咩？